--Security--
Login/Logout
Phân quyền admin
upload file
Authentication
--Chức năng --
CRUD post
CRUD tags
CRUD category
drash
--End chức năng --
Step chạy project
1. clone 
2. tạo 1 db
3. config file .env -> cách tạo file .env : copy file .env.example thay = .env
4. chạy composer install -> tạo vendor
5. chạy : php artisan key:generate 
6. chạy php artisan migrate
7. chạy composer dumpautoload
8. chạy php artisan db:seed
9. login với quyền admin : admin@gmail.com password
10. Tiến hành start dự án:  php artisan serve ->port 8000. localhost:8000
11. path : localhost:8000/admin/dashboard
